(剝智慧齒) 鄧幹耀 定 高如春 好

早幾日去洗牙, 發現左下智慧齒蛀左
話要剝, 但45度角生, 有少少頂住前面大牙, 又近神經線, 唔肯剝...

上網搵左搵, 連登推介鄧神醫, Google 推介高如春, "傳聞馬頭圍道的高如春牙醫專剝奇難雜症智慧齒"
究竟邊個好D?

鄧幹耀啦
我都有兩隻橫生要搵佢剝 不過無蛀無痛又要暑假先得閒剝 最快都暑假先剝

前者啦好撚牛

鄧幹耀，勁快

高如春算平

鄧 我左右兩邊嘅下面都唔夠位生
搞到打橫生加隻大牙藏咗係隻橫生智慧齒下面
兩邊都係咁 又近神經線 都係去鄧搞
又快手 有個姑娘仲幾靚

鄧生收幾錢一隻？

唔好信連燈仔

左右兩邊都係搵鄧

手勢好唔好先?

類似係咁... 但智慧齒左邊有部份入左隻大牙度... 一D 都唔痛... 似係照既角度令佢疊住左... 之前個牙醫話隻大牙有機會要杜牙根...

可唔可以講多啲？？

我有一隻橫生，唔知前面嗰隻有冇影響到

點解有d千幾蚊都得?
個range咁大?
我當有d聲稱近神經線,收到5,6k up
咁中價3,4千果d咪食水深

無蛀無痛都冒險剝?

會易攝野食 第時蛀左都要剝仲可能搞到前面個隻都蛀埋

係鄧幹耀到剝過4隻智慧齒 2隻開刀
我係一次過剝晒4隻 成個過程15分鐘左右 唔痛嘅
返到屋企傷口就唔痛
反而佢剝個陣好粗暴咁整我個口
唔知佢點刮到我生幾粒大飛滋
啲飛滋痛過傷口
想知佢係咪對其他人都咁暴力

係咪手勢差整到？

咁撚恐怖

千幾應該係上排智齒 但通常智齒10隻有11隻啲醫生都會話近神經線
但五六千係有可能嘅 不過偏貴

同你一樣, 但見都幾年冇蛀到, 諗住繼續靠牙縫刷清潔算, 始終開刀有風險

總有一日會蛀
出街又無可能下下刷牙浪口
搵個最有保證既剝

生飛知先黎剝

琴日我打去問完，佢話上面唔洗開刀$2200/隻 起，仲係咁講呢一個係特價黎

有冇人試過拔橫生牙，幾錢到?

咁快加價

上得黎問都係想答你鄧仔姐
去啦, 我2019年中開刀剝連xray+藥$4400
值架,打針同剝完你都唔會痛!! 拆線anytime上去都可以,又係唔痛

自問好怕打針

唔係啦... 真心想比較兩個邊個好D...

我個case應該唔止剝, 仲要搞埋前面隻大牙... 希望搵個好D 既可以補咗佢, 唔想杜牙根...

鄧
快到你唔信

鄧 我得一隻智慧齒（下）
今年剝左 用左十分鐘都無就剝完
又快又唔痛

想問下幾耐好翻同拆線

聽日去旺角施德昌到睇，好驚，雖然已經剝過一次

唔好睇啦 嘥錢嘥時間

今日去左旺角施德昌剝上面智慧牙，x光300，剝1700，加埋2000埋單，2分鐘都唔洗就剝左

鄧幹廉

推鄧

已練成剝牙機器

想請問你係幾耐前預約菲臘牙科？
我12月網上預約過，一直都無消息

得我一個人推高如春？佢手勢幾好 雖然剝得唔快 但之後麻醉退咗之後唔會塊面腫撚哂 傷口好得算快 好快正常食得返嘢

鄧幹耀！
快！平！靚！正！

利申：2隻智慧牙都係佢果度剝